老老寶寶，聽日想再升幾多點好[bouncer]

2000點得唔得

我肯定升0點

老點 聽日都冇市

0

+-0